點解仲有人覺得放左大陸資產，仲可以拎得返錢返香港咁趣致？

買大陸資產，不如all in 利物浦

乜嘢資產先？

你又出黎柒

樓

我都想知到底賣唔賣到有冇人接，賣到又點轉銭黎香港

廠佬都仆到直，班契弟散仔買左大陸樓仲想走

"找換店"

有溝道嘅，有渠道

其實你認真定搞笑。幾百萬小有幾難運？每日都有人想喺大陸買樓，亦都有人賣咗要運返香港。你入落地下錢莊大陸戶口，佢香港戶口比返你啦。你D錢喺佢大陸戶囗，等有人要大陸用錢。咪入香港戶口，大陸轉出囉。如果一邊戶口唔balance 咪先搬囉。每次返幾個percent charge,講真睇你識唔識人，同條友信唔信得過。大部分大陸投資嘅港商都喺咁。聽講有條友運幾億，朝頭早話要，夜晚前已經喺香港啦。至於你問會唔會cap你幾億走佬。no la,佢都喺想做生意，同埋真係好撚好賺。佢會想你介紹多D客比佢。不過如果唔係太大數多數，朋友之間搞得掂。

伸利：發夢嘅時候聽過有人cap錢走佬，條港商大陸搵錢人買起佢。

識野

咁你又問

我上面都講左有渠道，問題係地下錢莊係唔係啲港豬玩得掂嘅野。
你有人事，你跳出跳入我都吹你唔漲架。

用地下錢莊既話你銀行acc無啦啦多左咁多錢，銀行唔會問你點黎咩

咪話賣樓 出示成交單據

無事嘅，老子甚麼鬼也不怕

之前有個阿伯大陸賣樓之後搵地下錢莊比人cap咗，返香港報警。lol 所以吾識唔好亂搞

無經正式渠道匯款，無記錄
你估真係會唔問你？
中共落柯打唔比你走資你運返落黎都無用
入唔到落銀行

你自己都答左喇

生意戶囗啦屌，表面做生意，順便賺埋。

點解唔得？你無知就代表拎唔到

你係習近平，你鍾意點都得添

大佬，大陸話國民一年唔可以𣾀出多過幾十萬啦，大陸留學生一年學費加買林寶都唔止啦。你講嗰喺比平民follow嘅，有錢嘅滙豐都幫你洗黑錢啦。好多野心照啦，只要不部分人用唔到咪得囉。

大部分

老實講，要安正途啲豬豬死十次都唔掂，方法嘅野真係心照啦。叫啲豬豬投資大陸，真係咩用心

大佬打咗十幾個唔都喺錯一個，包容下好啦

投資內地物業最好識人識規矩

Ps. 不過只係十幾廿萬自己過關囉落來就得，啲錢比想像中細舊

下次小心

不過有個鍵國義士買中資股呢
真係唔知佢第時拎唔拎得返

五毛岩瀨健三

五毛有語無言

五毛D wade

點啊鍵國撚
人地義士有做野我會respect
但你呢D淨係識買中資股既鍵國垃圾就收一收皮啦好嗎

我都有幾億

你睇睇李生幾時已經開始蝕住走人，而依家香港嘅地產商係大陸有幾多資產「澤」死係大陸返唔到黎

即係好似買左泥碼咁，我多多都可以賣比你，反正啲錢都係我度。
不過你想拎我啲錢走，呵呵，你當我開善堂？

點解唔得
睇你有冇方法ja
利申：我聽人講咋，我未試過